可唔可以幫手釋放前缐零售從業員?

拜託
好快架咋
十個廿個舉牌掃商埸
保證十分鐘後落哂閘
之後二三百個一齊出反商場🙏🏿

頭先行咗 班藍絲好想開片

Push

推

缐